TO DO

Page pour ajouter/modifier/supprimer des Speed Learning
Page pour voir les inscrits d'un speed Learning

Faire le lien entre la page formations et le back-end
Faire le lien entre la pop-up d'un speed learning et le back-end

